我係李永謙，我出左Pool

如題

叻

祝你早日戴綠帽